【反送中】美官透露底綫：解放軍一入香港鎮壓 美即制裁中港

儘管特朗普政府官員一再表明「習特會」將談香港問題，美國國會也借「反送中」風暴，對中港磨刀霍霍。但外媒引述美國政府內部人士指，美方目前不大可能取消或修改《美國-香港政策法》，撤銷給給予香港的特殊地位；但有如果發生重大事變，諸如中國軍警進入香港鎮壓民眾抗議，則將作別論。

美國國務卿蓬佩奧在接受霍士（FOX）新聞台採訪時說，如果總統特朗普在月底大阪舉行的G20峰會上，與中國領導人習近平會面，將提及香港人權問題。

目前難言取消《美國-香港政策法》

這是迄今為止，美國最明確說出，美方會在應對中美貿易糾紛的元首會晤中談香港問題，意味香港議題已納入美方對華的談判清單。外界最關注的是，美方會否取消或修訂《美國-香港政策法》，致香港喪失特殊優惠政策。

這一幕會否出現，路透社引述一名不具名的美國資深官員表示，除非香港事態急劇升級，特朗普政府目前「不太可能」中止《美國-香港政策法》。這名官員說：「這取決於中方的做法」，舉例說，如果發生中國軍警進入香港、對示威者使用暴力等情況，美方才將考慮制裁。

但這名官員官員同時補充，中美貿易談判的情況，確實也可能會影響美方對香港事態的反應。也就是說，美國政府有意將香港地位問題，與中美貿易戰結合在一起，進行通盤考慮。

據了解，《中英聯合聲明》規定，香港在主權移交後，繼續保持自由港和獨立關稅區的地位。此地位也獲得美國的承認。

承認香港問題 納入中美貿易談判

美國國會為此在1992年通過《美國-香港政策法》，允許香港繼續享受貿易優惠，承認香港特區護照，並允許香港採購敏感技術。但政策法規定，如果美國總統認定香港不享有「足夠自治」（sufficient autonomy），總統有權中止這項法案。

美國加州克萊蒙特·麥肯納學院政府學教授裴敏欣日前在Project Syndicate網站發表文章說，中國政府在香港強推《逃犯條例》，完全是在「自找麻煩」。裴敏欣在文中直言，「除非中國政府打退堂鼓，美國很可能會採取措施，使中國損失慘重。」
裴敏欣更說，由於中美貿易戰持續，中國公司在美國融資愈發困難，香港的離岸金融中心地位對中國將更顯重要。但如果香港失去其特殊地位，中國企業的融資渠道將進一步收縮，在香港上市的中國國企市值將下跌。

即係搞大啲都唔驚，老解入境官都收皮

Sir, this way

即係要搞大先幫

sir, this way

但我地死晒na wor

唔取消關係法冇所謂,但最重要係通過人權法,制裁班垃圾官員同建制派

大把大陸高官靠香港射錢出去
如果俾人制裁就喊晒口

咪L信侵侵，佢睇錢份上，點都唔會差隻腳入泥氹！

速龍咪係囉

哂鳩氣啦
ON9美國佬唔記得當年 中國點援助北韓啦?

你今日打開口牌
呢世都唔會有武警入港啦
變撚哂速龍之嘛

即係唔好樂觀，又唔駛悲觀，最緊要睇清外圍局勢。

解放軍不黝都係香港wo

解放軍快啲開入香港啦
彰顯一個中國

老美都打哂開口牌

解放軍日日都喺HK，何來‘一入香港’

即係叫carry姐可以努力d

速龍呢

應該向此方向調查

推

所以咪要係我哋仲係好重要個時爭取我哋應得既野囉傻仔

其實我地要做既係同化南方人，南北永遠是對頭，香港係唔夠。

個班疑似公安扮警察算唔算

證明到就即制裁有得諗播

唔會中止，但會唔會修改先

變有條件延續其實都夠玩。

如果香港係中美關稅嘅避稅天堂，唔知浸浸會點諗

Child 登仔邊有咁嘅智慧

最慘係已經入咗城扮警犬
不過你冇證據你咬佢唔食

所以我咪話想辦法去夾幾個冒警公安去美領攞

快點鎮壓我
快點制裁我

收到

快 出兵打香港啦

又無委任證 又冇number 幾多軍人都唔知

唔好幻想美國會保香港，解放軍入城，香港對美國無左作用。

佢都係擺姿態，中美談判多個籌碼。

嚴格啲嚟講唔算

你估中共無諗過呢樣野咩？
如果唔係點會搵深圳隔開香港同其他廣東城市

即係引起廣州人討論

引夠未

再割多d地比解放軍 問題解決

快！！！！this way sir!!!!

制裁冇用
出兵就話啫

Do it ! Do it !

要反攻深圳。要將深圳 廣州 廈門 澳門 台灣連成一線

反攻大陸

如果send email 同佢地講係軍人扮既

香港議題已納入美方對華的談判清單

=G20之前要搞掂佢，如果唔係無會理香港

反攻大陸!!!

我地有胡志偉打頭陣

直接叫支揮官單挑

大家放心

講到出口wo 可以做d咩

我諗到係警察要幫手先得wo

講真一早入撚咗啦
換哂衫做速龍你吹佢唔漲咋嘛
咁樣永世都話冇入過

通過人權化已夠做
佢仲可以凍結資產⋯fat fat
唔係唔做呀

舉例說，如果發生中國軍警進入香港
未發生?

到時會發現速龍部隊人數暴增至4-5萬人

入左啦, 成班畜聾小隊仲唔係解放軍

呢條唔緊要 現階段香港人權與民主法案過到 制裁班奴才就得

人權法包埋雙普選
基本上係禁住習總黎砌

有得諗
要證據

真正嘅毅進南北時代？

有無人有方法引到中陸佬開聲

好多消息人士

制裁大陸官員實際D

Sir! This way!

速龍小隊咪解放軍，你有冇聽過速龍小隊

基本上今鋪只要冇咩意外 人權法會首先出隊左中共一刀傷下你先 逼你執行一國兩制真雙普選 (同時可以保障返在港美資利益)
關係法就得閒攞出黎講下 好似攞把牛肉刀不停係你面前fing下fing下咁嚇你

中共仲夠膽再玩大D 就一野斬落去全面制裁 中共高層全部走個d資一下比人收晒

外資自己冇咩野最多撤資賺少d

抽牌階段結束！
我地嘅回合開始！

推一。推

老解入境直情出航武 打佢老母臭閪移平南海啦

仲有議員拍片影到嗰D可能都係
喊「長官亅
冇委任證
大陸人樣

制裁香港真係冇乜所謂,nothing to lose

大灣區

使唔使講畀美國聽「解放軍一直喺香港」啊

唔入 變一堆無委任證 無number既狗姐

但南方都畀共化左一段時間, 有啲難度, 除非支解

其實珠三角地區都ok反共

e d 底線野唔駛做嘅 講就夠 有阻嚇作用

而家個人權法有咩消息？有冇話幾時通過

入左喇，制未

家陣係大陸同化香港, 香港可以抵抗到已經萬幸

仲想香港同化留大陸轉頭??

講清楚啲好過
係打香港警察呀屌你

快點入香港

放膽地革命

哎屌

所以老解唔會出黎陣壓

真

所以我地依家要逼政府檢討警方武力同追究

簡單講
中國命運係香港人手上

迫速龍show number
唔show就唔排除速龍就係解放軍 知匯美帝
咁樣做文宣迫比地交個69同612速龍list出嚟 仲要立例以後要show number

大家認為咁做 行唔行得通

美國佬? 睇下加泰佢做過D 乜?

你估林奠跪低真係怕你200萬人咩，怕侵咋

不嬲都無人話取消
依家係要佢通過人權民主法案
制裁班支那走狗

呢個先係最主要目的

push

屌好彩有美帝咋

美軍來了，我帶路

其實已經行動咗
蒙面無number速龍
出動咗都可以話無，你吹得佢脹

612班蒙面超人咪係囉

無得咁
美國要做野必須有好確鑿嘅證據先可以服眾
除非侵仔又發顛

香港人，靠自己好過來，唔好再展望咩外國勢力幫到大忙。

咁多美國人喺香港，怕乜

Why not both????????????

推香港人去死

佢地兩有咩分別

再講多次
美媒訪問好奇怪地會不停問香港人想美國點做
而且係不避嫌講關係法同人權法
大家識做，今次唔係得把口

6月12日冇number 個班同埋講"自由閪"呢啲咁廣州方言個啲

純粹迫黑警做嘢 公開個list 可能唔work 但當係其中一個手段應該都有威嚇力 淨如我69前 宣揚嘅人權法案 依家真係work
希望大家集思廣益

因為香港係角力中仍係對中美雙方既一隻金雞黎，係支那今round on 999錯判搞條咁既法例出黎，差d殺埋自已隻金雞…

這幾年己經有9000個中國特工直接拿取香港身份證,用香港人身份為中國大陸做事.單程證制度應該要取消,及自1997年7月1日起,所有雙非及家人的居港權要收回.另外一些可疑的單程證亦驅逐離境.

????甘神奇，一定唔講得啦即係

佢地似乎想畀壓力行政個邊做野
立法個邊基本上有共識，差在到時有無人買兩個痴線佬Ted Cruz同Rubio

無num 查JJ

64

Can I join the US army? Sir !

美國佬都信得過睇佢連巴黎協定都退出得，就知佢地好自私，唔會諗將來既人黎啦。佢點會理你一個香港啊，大陸肯比條撚樣，理得你香港點死啦。

如果係就push到盡先啦
再唔行動就遲曬

中環海濱 迎接美軍

米天真啦！港共正苦要派hkid 俾大6人洗鬼依咩單程証配額制度直接俾個香港身份就得，一般市民鬼知咩

話佢地知有好多無編號嘅所謂警察
解放軍可能已經用另一個形式出現左

出入境記錄

美國國會為此在1992年通過《美國-香港政策法》，允許香港繼續享受貿易優惠，承認香港特區護照，並允許香港採購敏感技術。

中國真係冇腦

老美唔會有幫人既心 無利益既野係唔會做
但敵人既敵人姐係朋友呢個道理 我地都明

唔該，而家就制裁。
求你

lm

即係要你香港人要有焦土既決心
置之死地而後生

carry加油

點都好過信支那狗
一講美國就開始出現了

空穴來風，無啦啦點解提起解放軍

吓，但睇你篇報導，似係齋和理非／和理非居多嘅遊行示威無用喎

侵侵同維尼傾完電話

？

靠自己還靠自己

國會搞還國會搞 唔關參參事 佢係負責簽 唔洗自己落order

好撚多左膠

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
留在地殼頭上

家駒D歌應景到